mskel:
 - Точность лучше 1е-5 не достигается (остается на этом уровне для любой точности выше 1е-5)

maxvol:
 - пока работает только для float64
 - как следствие, пока можно работать только с вещественными функциями

examples:
 - пример disolv пока не работает

h2.py:
 - дожимание по сингулярному разложению при помощи функции svdcompress() специально ничего не считает в случае, если исходное H2-разложение симметрично

testing:
 - не синхронизировано с текущей версией кода
